既然台灣唔肯引渡陳庭佳，點解唔將佢引渡返中國受審？

香港政府算唔算曲線承認台灣省唔屬於中國

咁直接香港審咪得

因為佢係一個大仆街

其實全中國都承認 你有無見過自己國家去自己國家要出入境 仲要拎簽證？

香港省無死刑嘛，佢返大陸受審可以啪

台灣有個大仆佳，大仆佳

因為佢唔係叫陳庭佳

支持引渡返大陸審
反正個個陳庭佳一睇就係D大陸蝗樣

謀財害命係蚛國人特性

牙路思路好清色

樓主放針狗

我無，係N賓放

其實有啲地方搭內陸機就真係要過海關出入境既